如果鐳射筆已被定為攻擊性武器咁強力電筒呢?

係咪安全?

係鐳射電筒
尋日個手足就係俾佢射到跌落樓

市民拎出街會唔會比人拉

係鐳射光炮

警甴用電筒：人群管理照明裝置
普通人用電筒：大殺傷力鐳射槍

垃圾紅官

班黑狗就算用火箭炮都係合法合理，
因為係對等武力，
手足一個人出口術都係非法集結
有乜鳩野好講

push